【小小要求】日後所有公開活動開場時唱《願榮光歸香港》

無論係集會／論壇／遊行／研討會，都唱一次《願榮光歸香港》先正式開始

好
唔好

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

支持可以推文等更多搞手手足見到呢個好卑微既請求

不過我覺得榮光既重點係無大台自發
如果變成行禮如儀會唔會到頭黎無咗意義

就係希望大家自發唱
建立番一種屬於香港人既意識

希望大家自發唱
建立番一種屬於香港人既意識

唔同意
只需要喺以定所有要唱國歌既環節加唱就得

以家

推
開場 同 收尾 都黎一次
好似 hi bye 咁

push

咁如果係自己人集會就咩都唔唱？
定唱埋中國國歌

推吓啦香港人，算係行動post嚟

(輕輕一推

淨係唱榮光
但你要人論壇都唱榮光 太hard sell

i mean 自己人搞既論壇

多謝作曲團隊

推
方向正確

多謝支持, 叫埋其他巴絲一齊推

國歌

唱國歌

未係住，所以要推到大家唱
只要大型活動要唱
就咩都有可能

希望最後可以

熱狗會話膠化

區議會每次開會前都要播

正 推

做正確的事, 毋須理閒人

絕對可以

推

咁區議會會議呢？

你問問題又不推文咁搞笑嘅

培養香港民族意識

yes!

我單機緊?

和你 lunch & 和你 shop 已經必唱

想你沉底

點解嘅

我個人愚見係延伸到所有自己人搞嘅活動都唱，變成一種國民教育

今日愛丁堡都多人唱 算係咁

希望可以變成每個活動既開場歌曲

乜撚嘢終蟈國歌

中國國歌唔係國歌

推爆

匪歌

國歌會係願榮光歸香港

唱次國歌先

邊首

點解一定要唱歌?你戇鳩嫁?

儀式, 建立香港人意識

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

人地開波前都唱國歌先啦

自己人集會開咩波呀戇鳩仔 你睇下條撚樣講咩啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我講緊《願榮光歸香港》

要教育自己國歌等於咩

Lady Gaga 好正

正

方向正確

建立返一個時代革命嘅意識形態

多謝你